【香港大紀元直播 Live】 7.21非常重要證人 未獲安排出庭 民主黨憂放生「白衣人」Max報道

【香港大紀元直播 Live】
7.21非常重要證人 未獲安排出庭
民主黨憂放生「白衣人」Max報道|
#香港大紀元新聞頻道2
20210221

香港大紀元-新聞頻道2
9.81K subscribers

#香港大紀元新聞頻道2
7.21非常重要證人 未獲安排出庭 民主黨憂放生「白衣人」

發佈日期：2021年2月19日
視頻拍攝：Max
責任編輯：Jordana

免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：
---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元
#香港新聞